建議TVB可以復播爆足一周對抗Viu TV

到時連Chill Club分分鐘都會停播

叫做，疫情爆足一年啦
仲爆足一週

咩係爆足一周是咪我太年輕

吓？咁係咪即係腰斬呀？

「現在好像老師評分，觀眾不接受，我們就去改，調整好2013年再和觀眾見面。」

2023都黎

依家係咪要叫"武肺爆足一周"